# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# cryptogun <safetychinese@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Spirit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-25 14:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-30 15:41+0000\n"
"Last-Translator: cryptogun <safetychinese@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/spirit-project/spirit/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:29 forms.py:35
msgid "Poll choices"
msgstr "投票选项"

#: forms.py:61
#, python-format
msgid "Too many selected choices. Limit is %s"
msgstr "选中的选项不应多于%s项"

#: forms.py:67
#, python-format
msgid "Too few selected choices. Minimum is %s"
msgstr "选中的选项不应少于%s项"

#: forms.py:77
msgid "This poll is closed"
msgstr "投票已关闭"

#: models.py:34
msgid "name"
msgstr "名字"

#: models.py:35
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:36
msgid "choice min"
msgstr "选项数量最小值"

#: models.py:37
msgid "choice max"
msgstr "选项数量最大值"

#: models.py:38
msgid "mode"
msgstr "类型"

#: models.py:39
msgid "auto close at"
msgstr "之后自动关闭投票"

#: models.py:47
msgid "comment poll"
msgstr "投票回帖"

#: models.py:48
msgid "comments polls"
msgstr "投票回帖"

#: models.py:135
msgid "number"
msgstr "标号"

#: models.py:136
msgid "choice description"
msgstr "选项描述"

#: models.py:137
msgid "vote count"
msgstr "投票数"

#: models.py:145
msgid "poll choice"
msgstr "投票选项"

#: models.py:146
msgid "poll choices"
msgstr "投票选项"

#: models.py:220
msgid "poll vote"
msgstr "投票"

#: models.py:221
msgid "poll votes"
msgstr "投票"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:23
#, python-format
msgid "Closes on %(date)s."
msgstr "将于%(date)s关闭。"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:29
#, python-format
msgid "You must select %(choice_min)s choices."
msgstr "你必须选择%(choice_min)s个选项。"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:33
#, python-format
msgid "You may select up to %(choice_max)s choices."
msgstr "你最多可以选择%(choice_max)s个选项。"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:37
#, python-format
msgid ""
"You may select no less than %(choice_min)s and no more than %(choice_max)s "
"choices."
msgstr "你至少可以选择 %(choice_min)s个选项，最多可以选择%(choice_max)s个选项。"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:43
msgid "Results will be available when the poll is closed."
msgstr "投票结果将在投票结束后显示。"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:52
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:58
msgid "Show results"
msgstr "查看结果"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:66
#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:45
msgid "open"
msgstr "开启"

#: templates/spirit/comment/poll/_form.html:71
#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:50
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:15
#, python-format
msgid "%(choice)s, %(percentage)s%%"
msgstr "%(choice)s，%(percentage)s%%"

#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:19
msgid "View voters"
msgstr "查看投票者"

#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:29
msgid "Votes"
msgstr "总票数"

#: templates/spirit/comment/poll/_results.html:37
msgid "Show vote choices"
msgstr "显示投票选项"

#: templates/spirit/comment/poll/_static.html:27
#, python-format
msgid ""
"Name: %(poll_name)s, choice selection: from %(choice_min)s up to "
"%(choice_max)s, mode: %(mode)s, close at: %(close_at)s"
msgstr "名字：%(poll_name)s，选项：从%(choice_min)s到%(choice_max)s，类型：%(mode)s，关闭于：%(close_at)s。"

#: templates/spirit/comment/poll/_static.html:31
#, python-format
msgid ""
"Name: %(poll_name)s, choice selection: from %(choice_min)s up to "
"%(choice_max)s, mode: %(mode)s"
msgstr "名字：%(poll_name)s，选项：从%(choice_min)s到%(choice_max)s，类型：%(mode)s。"

#: templates/spirit/comment/poll/voters.html:5
#: templates/spirit/comment/poll/voters.html:10
#, python-format
msgid "Voters for %(choice_description)s"
msgstr "选择%(choice_description)s的人"
